入左1259 而家坐緊

0.330買
諗住佢過幾日除淨彈番上去
而家唔供股點算好

推推

遲早停牌 又係Webb 50 啲friend